想搞黎明既入一入黎

首先我絶對支持三罷，但而加你地call手足去黨鐵 知唔知要手足take一個好危險既risk 好容易成為帶菌者or中肺炎 你話過去我地都為五大訴求咩未食過 但問題係我地今次唔係為過去7個月既手足爭取合理權益 唔係追究警暴濫權問題 而只係想政府封關之類 我哋係咪值得去咁做？

老實講你地話connect埋藍絲 我建議你地唔好咁多幻想 個班人自私自利 蛇齋餅糭就搶住要 其實肺炎係對老人相對較致命 對後生致命率較低(可能你地又話 後生中左又食steroid 會對骨點點) 但都好過即死 加上後生知識水平高 講求衛生程度高 中既機率一定較老人低 所以肺炎明顯對班廢老港豬影響大啲 何不由佢地做主導 唔出黎罷工咪佢地死先

你地都有留意到地鐵前幾日都有一個疑似中肺炎係車箱入面暈咗 班返工撚港豬咁中意咪自己take而啲risk 點解要我地手足冒而啲險 而且相對上肺炎對佢地影響較少 佢地班人過去又冇幫過我地 我地本身五大訴求都未得 點解要我地take而個risk幫佢地？

所以我覺得為左支持醫護罷工就夠 佢地中意返工就自己take而啲risk

push

美國獨立戰爭有大量freerider，係咪唔使打？

岩阿
想死咪返工，返大公司既依家風險一定極高，目前評估傳染力最低好低都有成2.8，通風唔好就成層玩完。

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持醫護，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

反而我覺得要針對大陸運動工具

冇所謂 你咁樣推啲手足去車箱 希望見到你

其實你地點睇

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

有冇多啲人講下野

姐係點

邊樣野運最多大陸人落黎 (高鐵之外，果個根本搞唔到著，除左私了出境人士之外係無動員成效)

勇武私了而加大陸落黎好高風險喎

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

所以唔建議搞高鐵
講就咁講

自己罷工啦屌
今次真係成個香港死

agger

[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

唉

有冇人可以講下自己既意見

除左拉既風險 中肺炎都有機喎

不如你總結一兩句，就係唔應該take risk 去塞呢樣果樣，因為只會令大家更易中招。

sor 表達能力差

我係同意你，因為個政府到時一定入搞手數

又係喎 個仆街政府實話鳩示威者搞到增加爆發肺炎

平時黨鐵冇人搭咩

agree

已經冇坐好耐 唔知而加點 睇新聞話荃灣線有個疑似肺炎暈咗 成卡車廂有機會中

thanks 一齊三罷 唔洗犧牲手足

仲有冇人講下野